天文台於早上9時15分，發出紅色暴雨警告。

天文台於早上9時15分，發出紅色暴雨警告。

垃圾大交合

多謝天文台

返到公司喇, 出黑雨啦笨

屌，返到喇

咁都唔黑雨呀

你老母, 而家先出

執柒左佢啦

學生哥點？

返晒學返晒工

戇撚鳩

停雨先發紅

要黎有撚用

返工 就點都要返
不過小，中學生就

商務及經濟發展局--天文台又立一功

又係返晒工返晒學先掛，隸屬商務及經濟發展局的天文台又贏一仗

好on9

你老味，反咗工先嚟紅雨。

紅雨咪一樣要返工

係班中小學雞返曬學先開心

真係唔屌柒佢老母唔得
仆你個臭街根撚本就造馬

紅雨唔洗返工咩

屌你老母天文狗

睇到啦，洗撚你提

屌 呢個正苦機構真係唔屌佢老母都對唔住自己

未番到公司可唔可以番轉頭

落雨應該要宵禁唔俾人出街返工

乜紅雨唔駛返工咩

不如收市先掛啦屌你老母

呢個鐘數番哂學，紅雨應該都冇得走

教育局表示，學校應採取應變措施，確保學生安全。正在上課的學校應繼續上課，直至放學時間，並在安全情況下，方可讓學生返家。

紅雨照常上班

紅兩都要返工

On9'

真係玩死學生哥，尤其係幼稚園果d，玩死家長

上面成班小學雞扮晒返工撚
上你嘅堂啦嘈嘈嘈

要問過李十x俾唔俾出紅

紅雨咪又係返工 屌你老母

未返到公司快d調頭啦on9

臨尾仲要串一幢

擺明拖到番哂工先出

上你嘅堂啦

多撚謝喎 屌你老母天文台

黑雨先唔使番工 倒水咁落都未黑 diu

毒撚表示咪又係要返工
有撚分別

我番緊工囉

返工撚 唯一會理是有無8號

係咪黑雨先唔洗返工？

睇到毒果班傻鳩係度屌真係好撚心涼

yes

死全家,正仆街

葵青區5點幾6點落撚到宜家
樓下全部水浸 周圍都係瀑布
安全? 邊撚到安呀睇過?
睇住D 廢老 媽咪 小朋友跣到仆街
你老母大交合早D死啦
宜家先紅雨

紅雨有藉口請半日假
好彩未出門口

番遲少少咋

即使轉黑雨又點，公司政策要留係安全地方，即係office

咁如果佢地未返到學校，返返屋企，會唔會計礦課？

返工嘅人同紅雨有咩關係

成班小學雞扮晒嘢咋

咁L大雨都唔掛黑雨

叫天文台班人出來淋下雨

屌係咪弱智

緊係計啦

坐紅望黑

屌

垃鳩圾 想提醒人d乜 d人都出哂門
最高風險、應掛既時候唔掛有乜撚野用？真係痴鳩線

9點幾先黎坐紅望黑

等你哋返晒工濕晒身先出紅雨 屌佢老母大交合

其實而家黑雨都唔會走
一黎咁大雨都未必走到
二黎走都好多人 等車都有排
真係做下野好過

又扮嘢

老實同你地講 我新界呢邊停雨

紅雨都要番工架啦 已經食緊早餐

老實同你講 九龍呢面落到黑雨咁

本末倒置，食屎痾飯先係政府部門作風
紅雨、黑雨原意就係用黎提醒市民叫佢地小心，家陣你鑊鑊都過哂返工時間先掛，掛黎把撚咩
我就唔信2017年都無辦法預測到15-30分鐘內嘅降雨量
利申，黑雨都無假放

咁有啲人返11點架嘛

你起屋企果陣紅雨咪又係要返

圖？

大學生暑sem，行行下去地鐵見到水浸就返屋企訓覺
但又冇上3粒鐘，lang堂進度有排追

屌呀

公司樓下水浸都仲係黃雨 真係痴撚線

其實做學生都會幾麻煩，飯堂冇咁多食物，九成學生要出去食野，唔俾走既話，中午餐飯唔知點好

早d掛紅雨就會搞到個個都遲大到

落雨又麻煩....唯一好係返黎會見到女同學濕身

不嬲紅雨都要返工

反你老母

黑雨都係既
今朝6點比雨聲打落冷氣機嘈醒左一直MON住有冇轉紅>黑雨
屌佢老母臭西... 出門口果刻落撚到狗屎咁仲係黃雨

仲塞緊車

仆街

有得叫外賣架，你係咪果d一放lunch就落canteen買初中飯盒供應商十幾蚊飯既人黎？

仲係龍翔道道塞緊
一早掛紅雨，學生唔駛返
塞車都塞少陣丫

突發，黑兩了

正 即刻call的返屋企訓

開咁多負能量post點解你仲生存緊

維持到咁耐先算啦

我屌你老母

新界大雨就同你講市區雨量唔夠
市區大雨就話唔夠廣泛

我屌你個老母咩

當年學校order飯堂煮過百碗公仔面..碗面又細又硬仲要兩點幾先有得食

而家出黑雨都冇用，已經係office,冇得走

火炭落緊狗屎

天文台班廢柴如果肯承認自己係廢柴 相信民怨會少d

個個返哂工返哂學先掛
屌你濕鳩天文台

舊年大交台比家長屌過鑊 之後話會檢討 下次同教育局夾好d

政府官僚做野

屌，我仲特登開電視睇係咪

好彩做IVE狗

你老母

次次新界落完狗屎先紅黑

九半堂九半先出門口

屌你老母明明7點仲大雨
你同我咁撚遲出紅雨?
屌你老母天文台
屌你老母李嘉誠

11點先要番工，諗緊依家出唔出門口好

我覺得根本突登造馬，已經唔係官唔官僚問題

無知一問 返工同紅雨有關係咩？
講到好似發紅雨就唔洗返工咁

夾好d逼人返工返學又不會被插得太勁？

我屌你老母呀 紅雨

你老母你叫佢出黎行一轉呀臭閪

濕撚哂

都停雨啦仆街

成個天黑晒, 掛撚埋黑球啦無眼屎乾淨盲

我果邊落到巴巴聲

喺277E上面急屎又急尿

仲有一波

個黑雨係咪冇撚用架 落到咁都冇黑雨

上個禮拜有場得雷暴警告嘅雨都搞到成身濕晒
今次我嗰區啲雨大到簡直好似瀑布咁

紅雨對返工撚有咩影響紅雨都要照返喎,仲要咁撚大雨

依家天文台班智障仔識唔識用D警告訊號呀！！！

我要黑雨呀屌！

垃圾天文台 仆你個街 屌臭你老母個閪
請埋d智障入去做 睇數字 顏色都分唔撚清楚

而家出黑雨都無撚用啦
都返撚左工

咁撚大雨得紅雨 死仆街

番12:30幾撚時先黑雨

教育局宣布，由於紅色暴雨警告信號現正生效，所有下午校今日下午停課。正在上課的上午校及全日制學校應繼續上課，直至放學時間，並在安全情況下，方可讓學生返家。

本港今早多處地區錄得超過50毫米雨量，葵青及深水埗更超過100毫米，天文台目前發出紅色暴雨蘑號，預測本港地區今日天氣預測，密雲間中有大驟雨及狂風雷暴。吹和緩偏南風，漸轉吹北風。

天文台高級科學主任黃永德表示，與低壓槽相關的雷雨正影響廣東沿岸地區，相信紅色暴雨警告在上午會維持一段時間。早上11時將有另一個雨帶由西向東、大嶼山方向抵港，再穿越九龍，當該雨帶再離去時，本港雨勢才會開始減弱。

教育局表示，學校應採取應變措施，確保學生安全。正在上課的學校應繼續上課，直至放學時間，並在安全情況下，方可讓學生返家。

多謝大交合

荃灣撚表示六點約落到而家冇停過

利申：放緊al

咁撚大雨我有諗過sick leave但好似蛇得好撚明顯

落到咁樣，
黑雨都得啦

我約咗今日見工
唔想出街

遊水見工

世界級傳奇新聞

見救生員

改咗下星期

鰂魚涌行雷閃電咩都齊
今朝咁都冇紅真係cls

根本宜家就係黑雨